你地推夠被自殺嘅po未？

其實只要細心諗一諗，如果真係有咁多人被自殺，點會到依家都冇人出聲？就算家屬俾人滅聲，都會有fd出聲啦，家屬滅聲都話容易，要滅朋友聲根本冇可能
如果我係中共，玩出人命我唔撚運上大陸棄？仲同你棄喺香港？
咪再搞到好似蘋果廣告咁柒多次好唔好？日日都有人死㗎啦

不如大家傾翻行動啦好嘛？唔好曬時間喺呢啲無謂嘢到啦

推行動post
唔好再做偵探求下大家

我地再咁就輸啦

傾一啲唔會有結果嘅嘢，根本曬時間同冇意思，你話如果有死者啲朋友出嚟爆料咁就有討論價值啦，依家乜都冇，喺到傾傾傾，搞到啲行動po沉曬

中共之前都用過類似手法，搵啲大陸死囚扮自殺，掩飾真正被自殺嗰啲人

如果真係想為死去手足報仇
我地係要繼續努力抗爭

收皮啦
手足死撚左你仲推撚埋啲送頭行動做嘜鳩丫
行動模式一日唔變
只會日日咁被自殺

啱聽，其實成日喺度鳩估
到最後原來係自己幻想
好唔尊重死者同家屬
仲Post埋人地死嗰個樣出嚟廣傳..
不如推行動Post最實際

大家要記住一句說話

謠言止於智者

俾啲智慧嚟睇下得唔得？

係囉，唔去傾點樣變而走去查啲冇發生過嘅案肯定會對件事仲有幫助啦

無fc又話要fc
有DNA有證人口供又話無發生過
你地啲人其實想點撚樣呢？

太多人失蹤的話，都會引起懷疑

熱門無一個行動post

我唔排除班癲狗/公安可能錯手殺左人 都唔排斥鬼神之說
但係咁去講解夢報夢呢班係咪CLS
DLLM 睇戲咩 通靈輯兇？
我當你d料準又點 上美國國會hearing話her ghost told me?
唔好話美國國會 香港法庭咁唔可以咁講啦

根本曬咗太多時間落查所謂被自殺嘅案到

我夠膽講如果有一日我自殺，同我一齊出去發夢嘅手足一定會煲大佢，但依家係一個都冇，根本從呢一點去睇，被自殺呢個講法已經講唔過去

我屌你啦 咁撚大單野都唔推呀？
出面大把謝振中假膠上熱門 你唔入去屌佢地？
而家死人呀 死撚左人呀！
好大機會係死於非命呀 點解唔推得呀
屌你老母

啱 人命黎架

咁實有人唔想推死人 post 嘅

冇人講，冇人知就最好

屌你老母。拉

唔駛開咁多個post講，集中一兩個未得

而家推到行動post冇哂

推

你戇鳩依家斷正姦殺棄屍
仲有追究popo唔係行動？

有冇發生過我唔知 不過我地係一撚定唔會查到 啲推測亦唔會有得FC